有冇安泰邨街坊可以幫手

存仔需要大量義工幫手，呢度有冇街坊可以幫手，留底你Tg🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

推

師弟幫推

tg@jojoxneko

好想幫到手

補返條link

幫推

打倒林緯
存仔啲反送中 香港人反抗Banner 比人介爛哂

所以需要你既幫忙

pish

@bazingaww

附近做野
推

我一定選票支持存仔,打倒建制林瑋

點幫

Pm

ig plz

我唔係樓主啊

大家係到留tg喇

宣傳自由民主

push

真心辛苦

p

@jacob852

@Guinvc

pusg